我好懷疑101拘捕令係味可以合法捉拿冒警份子

「你冒警」、
「傷人39 /19」（221章《侵害人身罪條例》39條:襲擊導致身體傷害，19:嚴重傷害）、
「你要坐3年」
「我行使101公民拘捕權」（刑事罪行條例101條）

其實係咪真係得 上到庭真係可以講得服個官 你真心相信佢唔係警察？

我覺得好難喎 現場咁多警察 而你前面位恐怖份子有制服 有警察裝備 驅趕緊示威者

但你唔信佢係警察 單純係冒警

我驚最尾拍曬片分分鐘變阻差辦公 同 襲警 最尾個官單純話個警察有行為失當 但不成抗辯理由